PS4開機冇畫面

岩岩更新完PS4之後佢重開，重開左之後就冇畫面
有冇巴打遇過呢個情況
可以點做

岩岩都係咁，應該死psn，
諗住打兩場fifa先訓都唔得

咁係咪等佢地修復好就冇事架啦？

個mon轉input

開機無畫面唔關psn事嫁wor
關你ps4或者個moon事多d

轉一轉

因為岩岩強制關機，再開就入到，不過要更新psn，但更新唔到，佢load死左

關房得一個mon 聽日駁去電視試下先

蚊左你個mon個電源插頭,等一陣再插返試下